【大推】香城Online改版攻略

幫Post~

更新玩家戰略，令玩家有更安全更多不同體驗！

1. 水系魔法師技能需要提升

水系魔法師嘅技能唔單單係滅煙。唔好忘記，班地獄魔犬一旦加速就好容易滑倒，水系魔法師可以係撤退時係地下施放技能，令班地獄魔犬係加速嘅情況下更加容易跌倒，令更多玩家能夠登出。

*水系魔法師除咗喺地下施放水系魔法之外，亦可將物質轉換成「油」，包保佢哋百分百跌低。

2. 篩查惡意玩家系統

近日發現，有唔少惡意玩家混入其他玩家當中，令到大量玩家無法登出來，被地獄魔犬捕獲。建議玩家在進行本Online 時，預先確認隊友［有冇耳機，有冇螢光棒或其他可疑道具］。

更重要，班惡意玩家對自己組織有好高嘅忠誠度，並會將自己嘅身份證明（華撚卡）放係銀包。如懷疑有惡意玩家請檢查他的銀包。

3. 針對地獄魔犬移動弱點

班地獄魔犬而家已經唔同之前，佢哋會先卸盾同甲再捕捉玩家，令到佢哋移動速度提升咗唔少。

但唔係隻隻犬都跑得咁快。

尋日有段片係，有兩隻犬跑得太快，衝左入玩家群當中，玩家出於對佢地嘅恐懼紛紛逃走，明明係佢哋後面嘅玩家都只顧逃走，沒有攻擊。

大家唔好唔記得我哋有打狗棍/仙傘。班犬走得太快，衝左入玩家群，變相落單。比佢哋後面嘅玩家唔好掛住走，用你哋嘅打狗棍/仙傘從後攻擊佢哋，如果你哋有仙傘，可以試吓倒轉，勾佢哋隻腳，令佢哋跌倒。增加所有玩家登出或傳送的機會。

本人建議係咁多
Be Water My Friend
歡迎大家提出更多攻略、戰術、升級方法，讓玩家有更安全體驗。